《城市論壇》你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
好好把握每個星期嘅發表意見嘅機會🗳！

問題：
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？

（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

請齊來表態反對！

推！

請幫手推，P牌推唔到！